（純好奇）真係黑社會果班人同警察其實大唔大仇口

仇口會唔會大到借d意參加今次集會 整到邊隻狗就邊隻？
好危險嫁嘛

認真答你
黑社會小混混同警方散仔好大仇口

黑社會高層同警察高層就唔知了

高層之間大仇口度要飯局先拆得掂